忽迷語錄

呢球真心唔應該俾
死負碌
熱血足球！

仲有冇

球証買咗XX?